簡易方法網上查閱自己是否新登記/已登記選民

選民資料網上查閱系統
LINK：

步驟：
只需輸入
（1）身份證號碼
（2）英文名/中文名/中文電碼
（3）圖片内驗證碼
（4）回答身份確認問題(地址資料，如屋苑、單位號碼)
即可查詢選民資料

請注意：
你可以使用本網站搜尋資料以確定自己是否一名已登記選民，以及查閱你在上述選民登記冊上的現有登記資料。就編製下一份選民登記冊而言，如果你已提交登記申請或更新登記資料，而選舉事務處亦已成功處理有關申請，你亦可查閱你的最新登記資料。

「選民資料網上查閱系統」(「系統」) 只供選民查閱自己的登記資料。任何人士透過「系統」查閱另一名選民的登記資料而未事先徵得當事人的書面同意，即有可能違反《個人資料（私隱）條例》(第486章) 的有關條款。

根據《選舉管理委員會(選民登記)(立法會地方選區)(區議會選區)規例》(第541章附屬法例A)第22(3)條及《選舉管理委員會(登記)(立法會功能界別選民)(選舉委員會界別分組投票人)(選舉委員會委員)規例》(第541章附屬法例 B)第42(3)條，任何人為與選舉有關的目的以外的目的–
(a) 以任何形式重現或複製或准許另一人以任何形式重現或複製載錄於登記冊內的任何記項中的任何詳情或登記冊的任何摘錄中的任何詳情；
(b) 使用或准許另一人使用與任何人有關且是載錄於登記冊內或其摘錄中的資料；或
(c) 將以上(a) 及(b)段所述載於登記冊內的任何資料傳給任何其他人，
即屬犯罪，可處第2級罰款及監禁6個月。

今年新登記選民，如何確定自己是否成功？
有呢段就得：

你2019先登記
咁2018登記冊梗係冇你名啦
2019年9月正式發佈選民登記冊
咁你11月區議會咪可以投票

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安

用大家嘅一票一齊踢左保皇黨

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

九西係咪冇個好

立法會都多啲光譜揀
區議會硬食含淚多

2019年臨時選民登記冊已於2019年8月1日發表。

你可以使用本網站搜尋資料以確定自己是否一名已登記選民，以及查閱你在上述選民登記冊上的現有登記資料。就編製下一份選民登記冊而言，如果你已提交登記申請或更新登記資料，而選舉事務處亦已成功處理有關申請，你亦可查閱你的最新登記資料。

麻煩大家不嫌其煩重新check吓有無被dq,另外新登記人士麻煩check吓是否已成功登記

2019年11月24日（星期日）區議會選舉
麻煩大家記得預留當日投票！踢走晒民建聯！

出事㗎嘛